{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_017311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "박목월 시의 정원"
    },
    "text": "薄木月市の庭園 (박목월 시의 정원)\\n\n京畿道龍仁市処仁区慕賢邑セレ路158-33\\n\n朴木月市の庭園は、韓国の京畿道龍仁市にある龍仁墓地にあります。この庭園は、2015年に詩人パク・モクウォル生誕100周年を記念して作られました。庭園は約830㎡の敷地に、詩碑5個、案内碑3個、進入壁、休憩施設などが配置されています。詩碑にはパク・モクウォルの小・中・末期の代表作品である「旅人」、「遠い人へ」、「母のアンダーライン」、「様へへ」、「青ノル」が刻まれています。案内碑には詩人の肉筆である「家庭」が再現されています。これは1960年代に詩人がノートに書いたものを移したもので、公式発表のタイトルとは異なり「冬の家族」という名前で、一部内容も異なっています。庭園の入口には門雪酒と呼ばれる建築物があり、風景の良い田舎の家庭を訪れたような雰囲気を楽しむことができます。庭園は墓地の周りを一周する構造になっており、丘の上には座って休むことができる場所もあります。叙情的な詩と周辺の景色を楽しみながら、ここでのんびり過ごすのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この庭園はどこにありますか？",
            "answer": "この庭園は韓国の京畿道龍仁市にある龍仁墓地にあります。"
        },
        {
            "question": "この庭園はいつ作られましたか？",
            "answer": "この庭園は2015年に詩人パク・モクウォル生誕100周年を記念して作られました。"
        },
        {
            "question": "庭園の敷地面積は何㎡ですか？",
            "answer": "庭園の敷地面積は約830㎡です。"
        },
        {
            "question": "庭園にはどんな施設が配置されていますか？",
            "answer": "庭園には詩碑5個、案内碑3個、進入壁、休憩施設などが配置されています。"
        },
        {
            "question": "詩碑にはどのような詩が刻まれていますか？",
            "answer": "詩碑にはパク・モクウォルの小・中・末期の代表作品である「旅人」、「遠い人へ」、「母のアンダーライン」、「様へへ」、「青ノル」が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "庭園の入口には何と呼ばれる建築物がありますか？",
            "answer": "庭園の入口には門雪酒と呼ばれる建築物があります。"
        },
        {
            "question": "庭園の周りを一周することができますか？",
            "answer": "はい、庭園は墓地の周りを一周する構造になっており、散策することができます。"
        },
        {
            "question": "庭園の丘の上には何がありますか？",
            "answer": "庭園の丘の上には座って休むことができる場所もあります。"
        },
        {
            "question": "この庭園はどんな雰囲気を楽しむことができますか？",
            "answer": "庭園は風景の良い田舎の家庭を訪れたような雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この庭園はのんびり過ごすのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、庭園では叙情的な詩と周辺の景色を楽しみながら、のんびり過ごすのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 398
    }
}